你老尾 打fifa17 俾傳奇級屈到喊出黎

對邊隊連中堅都快過我朗同bale
翼又硬撚過米路

one touch 盤球仲勁過小白

打撚呀

經常大抄legend
玩到悶，忍唔住買ps plus同人對打

自己控得唔好咋
Legendary 交失波多好多

你肯定

就算佢地交失波都立即追得番

啲人設reaction 同 加速 100咁樣

我諗住追空波 電腦隊啲人已經係我隔離衝出去標波

我傳球又係 明明接球條友空晒
一接波，班電腦開閃現咁標過黎撞撚走我

on99

講到尾都係技術問題

Legendary唔輸係基本啦

比起fifa15/16 legendary已經廢左好多嫁啦
起碼會傳失波先啦

渣ga

今集廢左好多啦

今集易左好多wor
對電腦終極級最少炒佢三球

落街自己踢啦